{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042058",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 폴인럽제주펜션"
    },
    "text": "涯月丘厳に位置する新築の一軒家宿泊施設は、ヨーロッパの感性とモダンな小物が調和したスタジオの感じでメゾネットタイプに設計されました。 石垣ビューと涯月海が一望できる素晴らしい場所にあります。 この宿泊施設は1チームのみ利用できるので、プライベートな休憩を取るのに最適です。 また、空港、カフェ、観光地などに近い位置にあるので、旅行日程を簡単に調整できます。 宿の内部には1階にキッチン、リビングルーム、バスルーム、多用途室、テラスサンルーム、プールがあり、2階には小部屋、広間、バスルーム、テラスが備わっています。 様々な施設と物品が備えられており、快適に宿泊を楽しむことができます。 また、サンルーム内には個別に利用できる室内プールも用意されており、子供たちと一緒に無料で楽しむことができます。 このように美しい涯月丘厳に位置する新築一軒家の宿泊施設は、ヨーロッパの感性とモダンな小物が調和したメゾネットタイプで、外部の景色を楽しみながらリラックスできる最適な宿泊施設です。 多様な施設と物品を備えており、サンルーム内にある個別幼児用室内プールも子供たちと一緒に遊ぶのに安全で便利な施設です。 涯月旅行中にこの宿でゆっくり休んで、旅の疲れを癒してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は涯月丘厳に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのようなタイプの設計ですか？",
            "answer": "この宿泊施設はメゾネットタイプの設計です。"
        },
        {
            "question": "どのような景色が見える場所にありますか？",
            "answer": "この宿泊施設からは石垣ビューと涯月海が一望できます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は何人まで利用できますか？",
            "answer": "この宿泊施設は1チームのみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の周辺には空港、カフェ、観光地などがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の内部にはどのような施設が備わっていますか？",
            "answer": "この宿泊施設の内部にはキッチン、リビングルーム、バスルーム、多用途室、テラスサンルーム、プールなどが備わっています。"
        },
        {
            "question": "子供たちと利用できる施設はありますか？",
            "answer": "はい、サンルーム内には個別幼児用室内プールがあり、子供たちと一緒に遊ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどんな感じの宿泊施設ですか？",
            "answer": "この宿泊施設はヨーロッパの感性とモダンな小物が調和したスタジオの感じでメゾネットタイプに設計されており、外部の景色を楽しみながらリラックスできる宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設での滞在はどのように楽しむことができますか？",
            "answer": "この宿泊施設では様々な施設や物品が備えられており、キッチンで料理を楽しんだり、リビングルームでくつろいだり、プールで水遊びをしたりと、快適に滞在を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は涯月旅行中の休息に適していますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は涯月旅行中にゆっくり休息を取るのに最適な場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 473
    }
}